[失物搵主人]今日西貢白腊行山唔見左野入黎

唔係銀包黎
你講到係咩我比返你